\beginsong{Ave Regina Cælorum}[
by={TM: Liber usualis, 1961, p.\ 278},
]

%\ifchorded
\begingroup\justify
\gregorioscore{../canti/ave-regina-caelorum.gtex}
\endgroup
%\fi

\iffalse
\beginverse*
Ave Regína cælórum, *
Ave Dómina Angelórum :
Sálve radix, sálve pórta,
Ex qua múndo lux est órta :
Gáude Vírgo gloriósa,
Súper ómnes speciósa :
Vále, o válde decóra,
Et pro nóbis Chrístum exóra.
\endverse
\fi
\endsong
